賀錦麗丈夫的跨國律師事務所DLA Piper代表中共公司，在中國擁有近30年的經驗，僱傭前中共官員

賀錦麗（Kamala Harris）的丈夫的公司代表中國共產黨所有的公司，聘用中共前官員

跨國律師事務所DLA Piper在中國擁有近30年的經驗，其“中國投資服務”分支機構有140多名律師。

爲了便於在中國開展業務，歐華僱用了不少前任中共官員。比如，負責歐華“訴訟與監管”部和“國際仲裁”部的主管楊大明就曾任中共政協常委；在歐華擔任高級文顧的趙菁曾是中共官方機構中國國際貿易促進委員會的副祕書長。

另外，歐華律師事務所合夥人之一的劉果萊更是抖音（TikTok）母公司“字節跳動”公司的主要投資人。美國總統川普近日表示，因抖音危害美國國家安全，在9月15日之前，如果美國公司未能收購抖音，該程序將在美國被全面禁止使用。

歐華律師事務所的業務對象許多都是中共國有企業，比如中國東方航空、中國南方航空、招商局集團、華融投資股份有限公司、中國黃金集團和騰訊公司。其中招商局集團是中共“一帶一路”政策的重要參與者和推動者，而騰訊則是中共最大的社交平臺微信的母公司。

歐華律師事務所還與美國前國防部長、拜登的支持者科恩（Bill Cohen）創辦的諮詢公司“科恩集團”有“很強的戰略伙伴關係”。科恩集團爲了拓展中國業務，也僱用了不少前中共官員。科恩曾多次訪問中國，並與中共高層官員會面，以求增加中共在美國的投資，這成爲中共間諜活動和盜竊知識產權的主要途徑之一。

共碟

黑力架快d死

TRUMP 開火未

拉唔拉得？

叛國罪

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

慶祝美國將會再次成為殖民地!!!!

美國獨立

敗登揀個奶支麗做副手係巧合嗎？

某d黃絲kol: 拜登選中 仲好呀!

推

諗起拿拿臨巴打講過, 民主黨好多係平民律師出身, 比較易奶中共利益